核爆都不割蓆，但我地比林奠叻既係我地會聽民意反省同改進!!!

文長，但跪求睇完

以下建議開放討論

1. 關於不合作運動
要理解有部分工作係唔可以被罷工。例如救護、消防、記者等，佢地堅守崗位先可以保護市民。
同時亦要理解有部分人真係唔係話罷就罷到，有唔少人真係手停口停/一人養起一頭家(呢個亦係深層次社會問題)，當朝落街有個阿叔眼紅紅話對唔住，佢次次遊行都出黎，但佢為左老婆仔女真係唔可以冇左份工…… 即使佢地支持運動，但講到經濟真係無能為力，亦冇任何工會俾到保障佢地，我地要為佢地爭取一個即使罷工都可以有最低保障既社會，唔係逼佢地罷工!!! 當然都希望佢地以其他方式響應，例如黑衣工作/白絲帶之類。
民主係保障每個人都有表達意見既權利!!! 我地唔可以騎劫他人意願，只有由心而
發既行動先有最大力量!!! 被逼既只會累積怨氣。

建議
a) 塞車要有時段，而唔係全日，遲番工會最大影響係商家/政府，諗下鋪頭開得半日，人工同租又要照俾
b) 同理，道路要留條生路，行得到又唔行得快先最攞命，安全車速/迴旋處練車
c) 真心唔好搞交通燈，後續影響太大，不合作運動結束後都仲會繼續影響人，日後有咩意外會俾人入，亦唔可以令市民因為我地而受傷(底線!!!)

2. 關於罷工&罷工集會
係一定要搞，但係咪繼續分區? 要做到有凝聚力同新聞價值，唔係話J人數，但8.05所見根本冇人討論有幾多人罷工，俾唔到實際輿論壓力，開P日日都可以，但齊心罷工就唔係咁容易，有和理非話下左好大決心罷工，但見唔到有咩用

建議
a) 集中集會，而且要有內容，可能係講座/論壇/活動，否則出席只係玩住電話叫下口號，亦多個平台俾市民表達意見，而唔止係網上，其實好多人冇連登/fb/tg(尤其中年同老人家，呢個係時代革命，要連結唔同世代一齊改變呢個社會)
b) 集會前最少兩個鐘交通暢通，唔少人罷左工但冇交通去集會，變左落街消費/留係屋企。集會人數同遊行人數一樣重要，我知政府唔睇，但商家睇，世界睇，我地自己都睇(支持的力量=堅持落去既力量)
c) 如果俾到行業罷工人數就更好，一方面俾到實際壓力政府，另一方面俾番credit罷工既手足，認同感其實好重要

3. 關於勇武
都係個句，核爆都不割蓆!!!
但林奠宜家明顯係想抗爭者同警察對立，辣㷫抗爭者武力升級，只要有一個警察死，佢就明正言順攞哂民意武力清場，和理非亦會收聲，所有義士都會被清算，呢個結果仲衰過出老解!!! 但抗爭者死，佢係絕對唔介意!!! 我地絕對唔可以再失去同伴!!! 一個都絕不能再少!!! 我知黑警有幾可恨!!! 但引用天琦係獄中俾我地既信: "不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。" 請三思!!!

建議
a) 暫時，真係暫時，休息，上演幾場和平散場既集會/遊行，但低EQ黑察係唔會忍得住，要俾更多市民(尤其淺黃/淺藍/中間派)見到，爭取更多民意，令我地日後抗爭出師有名!!! 歷史上每場戰爭出師有名係好重要，你睇美國打伊打克都要話佢有核武就係咁解，任何運動中間派都係影響成敗既關鍵!!!
b) 但係!!! 唔係叫你地呢段時間咩都唔做，反而呢段時間係最重要!!! 你地要鍛練體能，有肥狗有瘦狗，但速龍係警隊既精銳部隊!!! 唔夠強就落得走唔切被打被捕既下場，我地唔係要
用血同人頭搶fo!!! "不流血，不受傷，不被捕" 係因為我地珍惜每一位願意企出黎既手足!!! 我地真係唔可以再失去啦!!! 鍛練體能，自律休息，整理裝備，先可以成為殺龍巴絲!!!
c) 不死守不強攻，要令黑警難清場難拉人難發泄，從心理擊潰佢地!!! 拉唔到人=失敗=冇得紮， 但上頭又俾壓力，諗諗跑數既sales
大丈夫就要做到能屈能伸，休息係為左走更遠既路!!!
唔使怕運動會冷卻，因為和理非會上場!!!

4. 關於集會/遊行
每星期都要做，話俾全世界知我地既目標冇變過!!! 五大訴求，缺一不可!!!
韓國都行左20個星期先令到朴槿惠下台，政治改變非一朝一日之事，我地要展示抗爭既
決心!!! 個個星期都出係會好消粍民意，尤其香港人善忘... 呢樣就需要文宣手足努力!!! 我另外寫左篇關於文宣既，跪求參考
各區開緊波，文宣手足同我入黎!!!!!!!!

5. 關於民間記者會
呢場運動可貴之處就係無大台，但亦因為無大台，難以抗衡政府媒體既一言堂，所有討論流於網上/散亂於民間，如果可以凝聚聲音作出有力反擊，何不一試? 我地要有進步，要俾世界睇到我地既能力。要避免變成大台，可參考集會論壇/收集意見等方式，成為一個向世界發聲既平台。我地唔想被代表，所以更加要發聲，示範俾政府睇咩叫記者會。
利申: 我同民間記者會冇任何關係，但今日睇完覺得真心滾動，大大力摑左班錄音機一巴

但願有一天，我地可以除底口罩相見。
香港人加油!!!

參考過以下手足既po

今日三罷 無疑係失敗

林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽

返緊intern，上一輩同事咁樣評價罷工同不合作運動

警隊臨床心理學家指警察對示威口號產生幻聽、躁鬱

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

其實林鄭哩步旗好精明

【BE WATER】大家知唔知係乜野意思？？

自推

開放討論，認同請幫推

推

不分化 不割蓆
核爆都唔割！
林鄭咪洗旨意分化！

我愛香港!!! 我愛連登!!!

推上熱門

推呀

連登巴絲好野!!!

又自推

只求更多人睇到

又比人扣帽子? 港獨都唔割!

其實不合作運動應該係集體跳閘之類
唔一定係阻交通

你岩，有好多方法
我只係反省8.05既不合作罷工
其他方法開放討論

老閪都唔割

Push

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

搵時間討論下點贏區選 最少要贏超過六成議席

因為要陪養莊腳 迎接出年立法會選舉
只要立法會超過四十席 到時真的可以光復香港

絕不割蓆!!!

核爆都不割蓆，但我地比林奠叻既係我地會聽民意反省同改進!!!

係，建制已經做緊野，但甦醒的香港人都唔想投俾政棍
我地又掛住打狗，冇時間精力討論
但有功能組別就冇可能超過四十席

Pish

push

網上見到

懇請分享出去，希望唔好破壞交通燈😟，交通燈聲音對於我哋睇唔到嘅朋友係相當相當之緊要，一般人判斷覺得安全情況下見到冇車照過馬路
或者兜路 搵天橋代替😉
但係我哋睇唔到嘅朋友，通常只會揀一條自己最熟悉嘅路去行，交通燈失靈冇聲音，我哋就唔敢過馬路啦，未必知道附近有乜嘢路可以代替，交通燈聲音除咗協助我哋安全過馬路之外，最重要係可以幫我地定位大約知道自己身處喺邊一度🥺眼睛唔方便真係有苦自己知😢大家繼續加油，我睇唔到，心仍然同大家一齊嘅，比胡椒噴霧噴到眼睛一樣會痛一樣會流眼水，我同大家嘅血顏色係一樣嘅🙌

錫你春袋割唔割！

推 呢位絲打真係幾有道理 所以我都求下各位手足睇完

絕不割蓆!!!

如果我地割蓆，排除唔同路既人，
我地同林鄭有乜分別？

明顯對家策略有明顯轉左。
之前：乜都唔做，等你地黎，後生全贏。
現在：定性呢場運動唔係「反送中」，係「港獨」。每區（由北角開始，跟住石硤尾，大圍等）由當地有勢力人士牽頭）逐場擊破

要改變策略，要帶返個運動去返原本５大要求。唔係圍警署。

睇下各巴打點睇，點follow

多謝分析

尋日我地冇人去北角，等佢地食西北風，我地做對左。

依家淨返，８月１１日港島東，我地一定唔可以行差踏錯，
運動一路行落去，出錯失敗既機會愈大，所以要想清楚點做。

想問下各位點睇先。

仲有問返自己。
你個初心係乜？

５大訴求

運動定位要緊守，唔好轉左方向。
我地贏頭段係因為民心支持，群眾路線正確，唔係燒警署。

回應返樓主個message：

不合作運動: 要對返工既人客氣有禮，佢地或者會被感動，但係粗聲粗氣一定唔work,反而失民心（大忌）

罷工：唔可以成日攪，７７７尋日個記招就係拎番出黎想我地群眾鬥群眾，要等時機同埋真係有topic

勇武: 佢係我地既皇牌，就因為佢地愈來愈重要，所以常用數一定要減少，可以保留實力，避免送頭，仲有俾時間佢地去唔同地方踩線搵新野。（有傳話佢地目標係８月底前捉最少７００個）

集會/遊行：依家開始要小心，鬼肯定會多，同埋鄉事派同其他界別用返１４年雨革一樣（如的士佬，小巴佬等）黎打散我地，呢度要盡快踱對策。

上面俾左Ｄ建議，望拋磚引玉。

要睇下文宣個邊有冇計，
又或者真係要搵Ｄ有選舉經驗既團體，睇下可唔可以協調一下出選，避免鬼打鬼。

核爆都不割蓆

本身睇緊
見到a part搞論壇就無再睇落去
搞論壇呢啲遲早搞到變大台

未必要全部同意，
方向正確就得

多謝巴打認同請分享

手足一個都不能少
我地有進步先會贏

蚛蟈有新部署應對香港而家呢個困局，但係咪真係要勇武派退落黎，比和理非全面接力呢 ?

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

所以要攞夠資源 然後去攪功能組別

高汁po
推推推

認同，堅持者勝

塞車要有時段，而唔係全日 仲要大家係講到明!!!

勇武e排be water 好叻叻,不過我相信仲有班和班非冇gear既朋友仔唔小心被捕
唔該,唔齊gear 唔好太前,仲要留多小小位比前線走,因為速龍真係好快

推
支持聚焦組織長期三罷，唔好中計俾對家分化

戰爭勝出一方往往係最少出錯既一方

唔係話唔可以錯，而係最緊要會反省同改進!!!

冇錯，堅守五大訴求，鞏固民心

影響政府

中間派好受道德感召，抗爭者對市民一定要有禮貌

香港好難做到無限期罷工，除非警察打死市民…… 現階段可以考慮每隔星期一，升級就每星期一，始終唔係個個市民有能力持續罷，同埋罷工要加埋罷課先最有效

勇武非常重要，所以一定要能屈能伸，暫時休息整裝待發，一個都不能再少(唔係散水，係俾時間同能量煲水)

集會/遊行愈多人愈安全，愈凝聚到力量，所以唔建議分散

多謝巴打回覆集思廣益呀

但今次運動冇大台就係怕俾政棍收割 未諗到點拆

但協調係必須，建制就係靠協調搶位!!!

我地一定要團結，唔可以自己人打自己人!!!

論壇既意思係俾一般市民(尤其冇上網個d)都可以發表意見，將網上論壇變做現實論壇，凝聚民意

形式可以多元化，唔係搞大台

我得一個腦咋巴打，所以先要開放討論

推, 民意係絕對重要, 要show俾大家睇民意仲在我地到

資源一定唔夠建制黎，同埋好多組別本身係紅/藍

只有爭取到全面普選立法會先有得搞

係呀，同埋好多小朋友真係開始攰，你知香港人平時都冇乜運動 趁呢段時間休息下鍛鍊下總好過冇

捉一個少一個呀 唔好同我講有其他人補位，每一個都好重要呀